國際文宣：港澳辦,中聯辦,中央破壞香港法治

係人都知林鄭係扯線公仔,雖然佢都係千古罪人
但背後下指令嘅港澳辦,中聯辦,中央躲後面推哂比林鄭拖字訣，中央話咩"相信港府有能力解決香港困局, 對香港依法施政"
但實情港府根本無權力回應市民

港澳辦,中聯辦,中央一直唔肯授權香港聆聽幾百萬市民嘅民意；違反國家憲法 權力不在人民；違反基本法 剝奪香港市民普選權利；

o係合法性上,當年若果唔係承諾普選 香港根本唔會肯回歸, 咁樣係唔合法統治香港

港澳辦,中聯辦,中央不斷從干擾香港法治,國教，教學語言 ，種族清洗 香港無審批權每日150, 政治審判 etc 要佢地成為全球國際輿論壓力焦點先有用,強調佢地強壞香港

有普選先會令香港經濟更繁榮昌盛 塊餅越來越大,仲可以還富於民

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館